【科技．未來】測試隧道開幕在即 一窺馬斯克的地底交通夢

對比返香港成千億起條膠鐵

起完仲要無咩人搭

美國田納西州納斯維爾市（Nashville）一項對於改善公共基建的稅務支持，也於今年5月被否決，原因是反對者認為自動駕駛未來將成大勢，城市不應再投資火車之類的「過時」科技。